是日中西區區議會，民政專員梁子琪及全體公務員離場

source: 梁晃維IG

push

公務員咁黃點會，咪出fake news

足joke